有冇人覺得巴塞係留力扮野

反cup 無難度

美斯
蘇亞雷斯
尼馬
一人兩粒搞掂

假波玩死賭仔

agger